(台測)黑豹 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.幾個世紀前，非洲五大部落為了爭奪一塊富含汎合金的隕石大打出手。一名戰士攝入受汎合金影響的心形藥草，獲得超人能力，成為首任黑豹。他一統除賈巴里部落外的所有部落，組建瓦干達國。瓦干達人利用汎合金大力發展先進技術，偽裝成第三世界國家隔絕於世界

2. 自己估

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸 薯片版字幕正常好似係

裝左睇V台就唔會見左上果舊野[/quote]

Wakanda Forever🧞‍♂️🧞‍♀️